事實上全世界本土意識抬頭, 對D移民撚同SELL泰國,大馬樓既人極不利

如果全世界本土意識抬頭
比人知道你唔撚係當地人, 輕則比人歧視, 重則比人打死

所以一邊話自己係本土派, 一邊狂SELL外國樓/移民果班, 有少少似雙重人格/精神分裂

燒山？？